［突發］中環和平紀念碑開始多人！

光復香港
時代革命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

香港人，加油！

#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推！
#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain